
\begin{itemize}
    \parskip-3pt
    \iroom{Abandoned Room}{Verlassener Raum}{}
    \iroom{Attic}{Dachboden}{Beim Verlassen musst du einen \speedroll\ von 3+ bestehen, \\ oder du verlierst 1 \might. Du darfst in jedem Fall weiterlaufen.}
    \iroom{Balcony}{Balkon}{}
    \iroom{Ballroom}{Ballzimmer}{}
    \iroom{Basement Landing}{Landeplatz im Keller (Kohleschütte)}{}
    \iroom{Bedroom}{Schlafzimmer}{}
    \iroom{Bloody Room}{Blutiges Zimmer}{}
    \iroom{Catacombs}{Katakomben}{Du musst einen \sanityroll\ von 3+ bestehen, um die Katakomben zu durchqueren.\\ Misslingt es, laufe in diesem Zug nicht mehr weiter.}
    \iroom{Chapel}{Kapelle}{Einmal pro Spiel kannst du 1 \sanity\ erhalten, wenn du deinen Zug hier beendest.}
    \iroom{Charred Room}{verbrannter Raum}{}
    \iroom{Chasm}{Kluft}{Du musst einen \speedroll\ von 3+ bestehen, um die Kluft zu durchqueren.\\ Misslingt es, laufe in diesem Zug nicht mehr weiter.}
    \iroom{Coal Chute}{Kohleschacht}{Hier geht’s runter zum Basement Landing. (Einbahnstraße)}
    \iroom{Collapsed Room}{Eingestürztes Zimmer}{Du musst einen \speedroll\ von 5+ bestehen, um nicht zu fallen. Misslingt das, ziehe einen Kellerraum und lege ihn ans Haus. Du fällst in diesen Raum und nimmst dabei einen Würfel physischen Schaden.}
    \iroom{Conservatory}{Wintergarten}{}
    \iroom{Creaky Hallway}{Knarrender Hausflur}{}
    \iroom{Crypt}{Crypta}{Beendest du deinen Zug hier, nimmst du 1 mentalen Schaden.}
    \iroom{Dining Room}{Speisesaal}{}
    \iroom{Dusty Hallway}{Verstaubter Hausflur}{}
    \iroom{Entrance Hall}{Eingangshalle}{}
    \iroom{Furnace Room}{Ofenraum}{Beendest du deinen Zug hier, nehme 1 physischen Schaden.}
    \iroom{Foyer}{Foyer}{}
    \iroom{Gallery}{Gallerie}{Du kannst in den Ballzimmer (Ballroom) springen, falls es im Haus ist, \\ nimmst dabei jedoch 1 physischen Schaden.}
    \iroom{Game Room}{Spielzimmer}{}
    \iroom{Gardens}{Gärten}{}
    \iroom{Grand Staircase}{Große Treppe}{}
    \iroom{Graveyard}{Friedhof}{Beim Verlassen musst du einen \sanityroll\ von 4+ bestehen, \\ oder du verlierst 1 \know. Du darfst in jedem Fall weiterlaufen.}
    \iroom{Gymnasium}{Turnraum}{Einmal pro Spiel kannst du 1 \speed\ erhalten, wenn du deinen Zug hier beendest.}
    \iroom{Junk Room}{Rumpelkammer}{Beim Verlassen musst du einen \mightroll\ von 4+ bestehen, \\ oder du verlierst 1 \speed. Du darfst in jedem Fall weiterlaufen.}
    \iroom{Kitchen}{Küche}{}
    \iroom{Larder}{Lagerraum}{Einmal pro Spiel kannst du 1 \might\ erhalten, wenn du deinen Zug hier beendest.}
    \iroom{Library}{Bibliothek}{Einmal pro Spiel kannst du 1 \know\ erhalten, wenn du deinen Zug hier beendest.}
    \iroom{Master Bedroom}{Herrenschlafzimmer}{}
    \iroom{Mystic Elevator}{Mystischer Aufzug}{Einmal pro Zug kannst du mit 2 Würfeln werfen und diesen Raum an eine offene Tür }
\end{itemize}
    \rolls
        \setlength{\itemindent}{2cm}
        \roll{4}{in jedem Stockwerk}
        \roll{3}{im ersten Stock}
        \roll{2}{im Erdgeschoss}
        \roll{1}{im Keller anlegen.}
        \roll{0}{im Keller anlegen. \takediephysicaldamage{1} }
    \erolls

\begin{itemize}
    \iroom{Operating Laboratory}{Operationssaal}{}
    \iroom{Organ Room}{Orgelzimmer}{}
    \iroom{Patio}{Patio, Innenhof}{}
    \iroom{Pentagram Camber}{Pentagramkammer}{Beim Verlassen musst du einen \knowroll\ von 4+ bestehen, \\ oder du verlierst 1 \sanity. Du darfst in jedem Fall weiterlaufen.}
    \iroom{Research Laboratory}{Forschungslabor}{}
    \iroom{Servants' Quarters}{Quartier der Dienerschaft}{}
    \iroom{Stairs From Basement}{Kellertreppe}{Führt zum und kommt vom Foyer.}
    \iroom{Statuary Corridor}{Bildhauerkorridor}{}
    \iroom{Storeroom}{Abstellraum}{}
    \iroom{Tower}{Turm}{Du musst einen \mightroll\ von 3+ bestehen, um zur anderen Tür zu gelangen.\\ Misslingt es, laufe in diesem Zug nicht mehr weiter.}
    \iroom{Underground Lake}{Untergrundsee}{}
    \iroom{Upper Landing}{Oberer Treppenabsatz}{}
    \iroom{Vault}{Tresorraum}{Du kannst versuchen einen \knowroll\ von 6+ zu bestehen,\\ um das Verlies zu öffnen und zu leeren.}
    \iroom{Wine Cellar}{Weinkeller}{}
\end{itemize}



