
\survival{4}{The Web of Destiny}{Das Netz des Schicksals}

\introduction{
Das Netz war so riesig, dass dein Verstand es einfach nicht sehen wollte. Nun bist du darin gefangen und dein Gesicht und dein Körper sind in die klebrigen Stränge gewickelt. Schon beginnen die Fäden immer härter zu werden. Wenn du da nicht schnell raus kommst wirst du wohl niemals mehr entkommen. Am Rand deines Sichtfeldes siehst du einen Schatten wie er sich von der Decke hinunter lässt. Nein, kein Schatten -- eine Spinne gleitet über das Netz. Sie bäumt sich über dir auf und du spürst plötzlich wie dein Bauch Feuer fängt. Als du runter siehst, erblickst du eine großen Stachel, der in deinem Bauch steckt. Du schreist...aber wird dich auch jemand hören?
}

\rightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Derjenige, der den Spuk aufgedeckt hat, ist in einem klebrigen Netz gefangen. Dieser Charakter ist jetzt ein \strong{gefangener Abenteurer}. Der gefangene Charakter kann sich nicht bewegen, aber er kann versuchen sich aus dem Netz zu befreien indem er es angreift. Außerdem kann der Gefangene seine Gegenstände benutzen oder tauschen.
        \bitem Falls das Medizinköfferchen (Medical Kit) noch nicht von einem Spieler aufgedeckt wurde, kann einer der Helden, wenn er eine Gelegenheit hat, ein Item zu ziehen, den Gegenstandsstapel (Item-Deck) danach durchsuchen und an sich nehmen anstatt normal zu ziehen. Danach wird der Stapel neu gemischt.
        \bitem Lege so viele dreieckige Kraftwurfscheiben (Might Roll Tokens) beiseite wie es Spieler gibt.
        \bitem Der gefangene Charakter wurde mit Riesenspinneneiern infiziert. Irgendwann werden sie schlüpfen...
    \end{itemize}
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Eine schreckliche Riesenspinne ist erwacht. Sie will den Gefangenen beschützen bis ihre Eier schlüpfen.
}

\youwhinwhen{
...der Gefangene befreit wurde, die Eier zerstört wurden und mindestens einer das Haus lebend verlässt.
}
\newpage
\hauntsection{So zerstört man das Netz und die Eier}

Solange die Eier noch nicht zerstört wurden kann kein Attribut des gefangenen Spielers auf den Totenkopf sinken.

  \begin{itemize}
        \bitem Du kannst das Netz zerstören indem du Kraftangriffe ausführst. Das Netz verteidigt sich mit einer Kraft (Might) von 4. Wenn du gewinnst legst du eine Kraftwurfscheibe in den Raum, statt Schaden zu verursachen. Du nimmst keinen Schaden wenn das Netz dich besiegt. Wenn sich im Raum genauso viele Kraftwurfscheiben befinden wie Spieler im Spiel, dann ist das Netz zerstört worden. Der gefangene Charakter ist frei und kann sich normal bewegen und handeln.
        \bitem Wenn jemand mit dem Medizinköfferchen im selben Raum ist wie der infizierte Charakter kann dieser ein Wissenswurf (Knowlege) von 4+ durchführen um die Eier zu zerstören. Wenn derjenige die Heilsalbe (Healing Salve) besitzt können die Eier ohne würfeln zerstört werden.
    \end{itemize}


\hauntsection{So entkommt man dem Haus}

Nachdem der gefangene Charakter befreit wurde und die Eier vernichtet wurden können die Helden das Haus verlassen. Ihr könnt versuchen einen Wissenswurf (Schloss knacken) oder einen
Kraftwurf (Tür aufbrechen) von 6+ zu machen. Wenn der Wurf geschafft wurde zieht der Charakter eine Ereigniskarte (Event), führt die Anweisungen durch und beendet den Zug. Erst im nächsten Zug könnt ihr das Haus verlassen.
Jeder Spieler kann danach die Eingangshalle mit einem Zug verlassen.



\outro{
Du streichst dir Spinnenweben aus den Augen und stolperst aus dem Anwesen.
Als du zurück blickst bemerkst du ein flackerndes Licht im Fenster über euch. Im schwachen Licht kannst du gerade so eine Bewegung ausmachen... dann noch eine.\\Zeit zu gehen! Jetzt!
}
