
\haunttitle{The Floating Eye}{Das schwebende Auge}

\introduction{
Du bist Dir nicht sicher ob das, was Du hörst, ein Heulen ist, das meist zu hoch zum hören ist oder ein Brummton zu tief zum Spüren. Oder mag es beides sein? Kaltes blaues Licht blitz auf, dann wieder. Jemand schreit. Die Meister sind für uns gekommen. Das große Auge will meinen Willen einverleiben.
}

\rightnow{
Setze so viele dreieckige Macht-Marker(Might-Rolls) neben das Spielfeld wie Spieler teilnehmen
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Die Aliens sind in der Lage, die Kontrolle über die Helden zu übernehmen .
Sie können das mit allen Helden in einem Raum machen, deshalb sollte man sich verteilen.
}

\youwhinwhen{
du das Raumschiff unbrauchbar machst so daß es nicht mit Deinen Freunden an Bord starten kann.
}

\hauntsection{Was Du in Deiner Runde tun mußt}
Wenn Du unter die Kontrolle eines Aliens gerätst wird der Verräter dich in Richtung Raumschiff bewegen.
Ist er dort wird er Dich zu Beginn Deiner nächsten Runde an Bord bringen und Du bist damit aus dem Spiel.
Du kannst unter der Kontrolle eines Aliens nicht angreifen, er bewegt sich anstelle Dir selbst in Deiner Runde.


\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Du kannst einen Forscher aus der Hand der Aliens befreien wenn Du ihn angreifst(normal oder sanity mithilfe des Rings) und besiegst. Wenn Du auf eine solche Weise einen Charakter angreifst erleidet dieser nur die Hälfte des normalen Schaden (abrunden).Du nimmst normalen Schaden wenn der Forscher dich besiegt.
Einmal befreit kann ein Alien keine Kontrolle mehr über diesen Forscher übernehmen.
        \bitem Aliens sind imun gegen Geschwindigkeitsattacken(wie Revolver oder Dynamit).
        \bitem Um das Raumschiff zu beschädigen mußt du einen Machtwurf mit 5+ erfolgreich bestehen. Jedesmal, wenn das passiert, lege einen Macht-Marker neben das Raumschiff. Liegen alle Macht-Marker neben dem Schiff ist es unbrauchbar und das Spiel gewonnen.
    \end{itemize}
}

\outro{
Mit der Hilfe Deiner so genannten Freunde haben Dich die Aliens fast gefangen genommen. Auch jetzt noch, während Du Dich im Gebüsch duckst, kannst Du das Auge suchen sehen, immer suchend. Du kannst fühlen, wie sie nach Dir rufen. Für eine Sekunde beginnt Dein Körper wieder sich zum Haus zu bewegen. Einen Moment später drehst Du Dich herum und stolperst auf die Straße und in Sicherheit.
}