
\survival{8}{Wail of the Banshee}{Das Klagen der Todesfee}

\introduction{
Als erstes hört ihr nur ein schwaches Geräusch außerhalb des Raumes als ob etwas die Wände hochklettert oder seine Krallen daran wetzt. Einige Sekunden später erhascht ihr einen Blick auf eine zerfetzte silbrige Robe, die kurz durch euer Sichtfeld huscht. Ihr dreht euch um, um zur Tür zu laufen als ihr bemerkt, dass etwas den Raum hinter euch betritt.
Die Kreatur kreischt. Das Geräusch peitscht durch den Raum und ihr spürt einen schrecklichen Schmerz, der sich in euer Herz bohrt. Der Tod ist nah.
}

\rightnow{
Legt so viele dreieckige Wissenswurfscheiben (Knowlege-Tokens) und dreieckige Verstandswurfscheiben (Sanity-Tokens) beiseite wie es Spieler gibt.

}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Der Verräter hat ein Hexenbrett (Spirit Board) benutzt um eine unheilbringende Todesfee zu beschwören. Solange der Verräter das Hexenbrett bei sich hat ist er immun gegen das Klagen der Todesfee.

}

\youwhinwhen{
...ihr erfolgreich einen Exorzismus durchführt und damit die Todesfee verbannt.
}

\hauntsection{So verbannt man die Todesfee}
Ihr müsst einen Exorzismus durchführen bevor euch die Todesfee alle tötet. Dies benötigt so viele Exorzismuswürfe wie es Spieler gibt. Jeder Wurf benötigt einen besonderen Raum oder einen Gegenstand an dem ihr euch mit einem Verstandswurf oder Wissenswurf versuchen könnt. Jeder Spieler kann nur einmal pro Runde einen Exorzismuswurf versuchen.

  \begin{itemize}
        \bitem Ihr könnt einen Verstandwurf von 5+ in der Kapelle (Chapel), Krypta (Crypt)oder dem Pentagrammraum (Pentergram Chamber) machen oder es mit dem Heiligem Symbol (Holy Symbol) oder dem Hexenbrett(Spirit Board) versuchen.
        \bitem  Ihr könnt einen Wissenswurf von 5+ in der Bücherei (Library) oder dem Forschungslabor (Research Laboratory) machen oder es mit dem Buch (Book) oder der Kristallkugel (Crystal Ball) versuchen.
    \end{itemize}
\newpage
Jedes Mal wenn ihr Erfolg habt legt eine, je nach dem welche Variante ihr gemacht habt, Verstands- oder Wissensscheibe in den benutzten Raum oder auf den benutzten Gegenstand.
Wenn ein Held erfolgreich eine der oben genannten Proben abgelegt hat, kann der benutzte Raum oder Gegenstand nicht noch einmal für eine Exorzismusprobe verwendet werden.
Wenn ihr so viele Verstands- und/oder Wissensscheiben ins Spiel gebracht habt wie es Spieler gibt, dann habt ihr die Todesfee verbannt.

\specialattackrules{
  Die Todesfee kann nicht angegriffen werden. Das spirit Board von dem Verräter zu stehlen wird ihn Angreifbar für die Todesfee machen, allerdings Dir keine Imunität gegenüber der Todesfee bringen.
}

\outro{
Das kreischen kommt immer näher und näher. Dann beginnen die Wände zu wackeln. Als ihr einen flüchtigen Blick in einen Spiegel werft bemerkt ihr wie sich eure Haare weiß färben.
Dann ist das heulen nur noch eine Tür weit von euch entfernt. Als der Türknauf sich bewegt könnt ihr die letzten Worte des Exorzismus aussprechen....Stille.
}