
\haunttitle{The Dance of Death}{Der Tanz des Todes}

\introduction{
Jede Uhr in dem Haus schlägt Mitternacht ... auch wenn Du sicher bist, daß es nicht so spät ist. Als die Uhren schweigen beginnt ein einsamer Geiger eine gespenstische Melodie welche durch die Luft schwebt und Dich zum Tanzen ruft. Die Musik läßt Deine Seele vergehen, sie läßt aber auch Deine Lippen in ein Lächeln kräuseln. Dein Verstand kämpft und schreit und dann ....
Wie kann sowas gleichzeitig so beängstigend und so wunderschön sein?.
}

\rightnow{
Dieses Szenario beginnt nicht mir einem festgelegten Verräter. Jeder Held hat die Möglichkeit während seines Zuges zu dem Verräter zu werden. (siehe bei Spezielle Angriffs-Regeln)
Wenn das Pentagramm-Zimmer und die Kellertreppe noch nicht im Spiel ist sucht der Fluch eröffner dieses aus dem Stapel heraus und lege es in den Keller nach belieben an jedoch muss das Pentagramm Zimmer am weitesten vom Fluch eröffner weg sein. Mache dasselbe mit dem Ball-Zimmer/Ballroom und lege dieses an einen Raum im Erdgeschoss an.
Danach mische den Stapel neu durch.
Setze neben das Spielfeld eine Anzahl von dreieckigen Gesundheits/Sanity-Marker welche der Anzahl an Spielern entspricht.
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Irgendwo im Haus spielt ein Dunkler Geiger Musik die auf Dein Gemüt schlägt. Ein Tanz des Todes hat im Ball-Zimmer begonnen.

}

\youwhinwhen{
du den Dunklen Geiger verbannst.
}

\hauntsection{Wie verbannst Du den dunklen Geiger}

  \begin{itemize}
        \bitem Der Charakter, welcher das Heilige Symbol besitzt kann sich ins Pentagramm-Zimmer bewegen. Das Heilige Symbol darf nicht freiwillig irgendjemand anderes übergeben werden.
        \bitem Wenn das Heilige Symbol ins Pentagramm-Zimmer gebracht wurde kannst du einen Geundheitswurf von 5+ ausführen um dem Geiger zu trotzen. Du mußt nicht das Heilige Symbol selbst besitzen wenn Du im selben Raum wie dieses stehst um den Wurf auszuführen. Bei Erfolg lege einen der Sanity-Marker in diesen Raum.
        \bitem Wenn im Pentagramm-Zimmer alle Gesundheitsmarker liegen wird der Geiger verbannt.
    \end{itemize}

\hauntsection{Was Du in Deiner Runde tun mußt}

Zu Beginn Deiner Runde mußt Du einen Gesundheitswurf von 4+ bestehen um den Klängen des Geigers zu wiederstehen, außer Du besitzt das Heilige Symbol.
Wenn Du scheiterst und Dich im Ball-Zimmer befindest, wirst du verrückt und wirst der Verräter. Du bekommst das entspechende Szenarioblatt ausgehändigt.
Wenn Du in einem anderen Raum scheiterst verlierst Du 1 Gesundheit. Wenn Dein Sanity-Wert auf den Totenkopf sinkt bist Du nicht tot sondern wirst zum Verräter. Anderenfalls mußt Du auf kürzestem Weg zum Ball-Zimmer gehen.
Du kannst andere Aktionen auf dem Weg ausführen wenn Du möchtest.
Wenn Dein Gesundheitswert aus irgendeinem anderen Grund auf Totenkopfsymbol sinkt bist Du ebenfalls nicht tot sondern wirst zum Verräter.

\specialattackrules{
   Der Dunkle Geiger kann nicht angegriffen werden.
}

\outro{
Der Geiger spielt schneller und schneller als Du die Worte verkündest, welche ihn verbannen. Regen fällt von der Decke, prasselt nieder über das Pentagramm und den Geiger mittendrin. Bei seinem Spiel siehst Du sein Gesicht schmelzen wie Wachs in einem Feuer. Die schrecklich-schöne Musik setzt fort während der Geiger zusammenschmilzt und verklingt erst, als das letzte Teil seines Körpers im Regen verschwindet.
}