
\haunttitle{Let them in}{Lasst sie herein}

\introduction{
Außerhalb des Fensters wabert der Nebel. Sind dort Schemen, welche Gestalt annehmen? Von irgendwo im Haus hörst Du den Verrückten schreien „Auf geht’s, öffne die Fenster“. Das Geräusch sich öffnender Fenster folgt, eine nach dem anderen. Ein kalter Wind streicht durch das Haus, läßt Deine Harre zu Berge stehen und flüstert schmeichelhafte Gedanken in Dein Ohr.
}

\rightnow{
Setze neben das Spielfeld eine Anzahl an dreieckigen Gesundheits- und dreieckigen Wissens-Marker, die jeweils der Spielerzahl entspricht.
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Der Verräter und der Verrückte wollen die Gespenster ins Haus lassen.
Die Gespenster versuchen Dich zu töten, sie können nicht physisch angegriffen werden.

}

\youwhinwhen{
Du alle Gespenster verbannt hast, entweder durch einen Exorzismus oder indem jedes einzelne per Gesundheitsangriff durch den Ring-Besitzer geschlagen wurde.
}

\hauntsection{Wie Du einen Exorzismus durchführst.}

Du kannst einen Exorzismus durchführen um alle Gespenster auf einmal zu verbannen. Dies erfordert eine Anzahl erfolgreicher Exorzismus-Würfe in gleicher Höhe wie Spieler teilnehmen. Jeder Wurf erfordert einen genau bestimmten Raum oder einen bestimmten Gegenstand und jedesmal einen Wissens- oder Gesundheitswurf.
Jeder Spieler kann pro Runde nur 1 Exorzismus-Versuch ausführen:

  \begin{itemize}
        \bitem Ein erfolgreicher Gesundheitswurf von 5+ in der Chapel / Crypt oder Pentagram Chamber oder überall als         Besitzer des Holy Symbols oder des Rings.
        \bitem  Ein erfolgreicher Wissenswurf von 5+ oder mehr in der Bibliothek/Library oder Research Laboratory oder       überall als Besitzer der Kristallkugel/Crystal Ball oder des Buchs/Book.
    \end{itemize}

\specialattackrules{
Als Besitzer des Rings kannst Du die Gespenster per Gesundheitswurf angreifen und sie so verbannen.
Während der Verrückte mit dem Hereinlassen der Gespenster beschäftigt ist kann er keine Helden angreifen, sich wohl aber gegen diese verteidigen.
}

\outro{
Die Regeln wurden eingehalten, der Exorzismus erfolgreich abgeschlossen. Die Fenster sind geschlossen. Die Gespenster verbannt. Aber .... was ist das für ein Flackern bei Bewegung außerhalb der Fenster?
Am besten ist sie nicht wieder hereinzulassen...
}