
\survival{13}{Perchance to Dream}{Vielleicht nur ein Traum}

\introduction{
Wach auf, Wach auf! Warum will der Träumer nicht aufwachen? Einer der dich begleitenden Entdecker ist im Schlafzimmer in einen tiefen Schlaf gesunken. Du rüttelst und schüttelst ihn und gibst ihm eine Ohrfeige. Nichts weckt ihn auf. In einem furchtbaren Ort wie diesem kann das nicht gut sein. Der Träumer schlägt um sich und schreit
„Komm zurück! Mache es nicht!“. Er muss wohl einen Alptraum haben.
}

\rightnow{
Lege so viele dreieckige \chips{Sanity Roll}{Gesundheitswurf} beiseitem wie es Spieler gibt. Lege ebenso viele dreieckige \chips{Might Roll}{Stärkewurf} beiseite.
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Des Träumers Unterbewusstsein hat Alpträume ins Haus entlassen. Wenn genügend von ihnen dem Haus entfliehen, hast Du verloren. Du weißt nicht wie viele entfliehen müssen, also halte so viele auf, wie du kannst. (Der Verräter hat die genaue Zahl auf einem Zettel vermerkt.)
}

\youwhinwhen{
…du den Träumer aufweckst bevor genügend Alpträume dem Haus entfliehen. (Der Verräter kennt die genaue Anzahl.)
}
\newpage
\hauntsection{Wie Du den Träumer weckst}
Du mußt das Heilige Symbol in das Zimmer bringen, in dem der Träumer schläft und es benutzen um ihn aufzuwecken.

    \begin{enumerate}
        \bitem  Du mußt das Heilige Symbol in das Zimmer mit dem Körper des Träumers bringen.
        \bitem Solange ein Spieler im Raum das heilige Symbol trägt können er und alle anderen Spieler im Raum \sanity- oder \might-Würfe von 5+ versuchen, um ihn aufzuwecken. Für jeden erfolgreichen Wurf nimm einen \sanity\ oder \might -Chip. Der Träumer wacht auf, sobald so viele Token gesammelt wurden, wie Spieler mitspielen.
        \bitem Das Riechsalz (Smelling Salt) kann nicht dazu benutzt werden, den Träumer aufzuwecken.
    \end{enumerate}

\specialattackrules{
      \begin{itemize}
        \bitem Alpträume verursachen mentalen Schaden anstelle von physischem Schaden.
        \bitem Wenn du einen Alptraum angreifst und besiegst, ist er Tot und nicht betäubt. Greift Dich der Alptraum an und Du besiegst ihn ist er nur betäubt.
        \end{itemize}
}

\outro{
Die anwesenden Alpträume werden durchsichtig und verschwinden. Der Träumer hört auf, um sich zu schlagen, seine Stimme schreit in einem letzten tiefen und höllischem Laut „Neiiiiiin! Laßt mich nicht zurück!“
Dein Freund öffnet die Augen und er sagt mit normaler Stimme „Ich hatte den seltsamsten Traum meines Lebens.“
}