
\survival{14}{The Stars Are Right}{Die Sterne lügen nicht}

\introduction{
Die Bücherregale dieses alten Hauses sind voll von unheilvollen Büchern. Schreckliche Titel sprechen von Unheil, Tod, Verrücktheit und den Namen von Dingen, die nicht sein sollten. Warum bringen Dich Deine Begleiter zu dieser makaberen Sammlung? Welches verbotene Wissen erhoffen sie zu erlangen? Deine Fragen werden beantwortet als die Echos rhytmischen Stampfens durch die Flure dröhnen. Der Kult, der in diesem Haus anwesend ist ruft eine uralte Kreatur – und die lauteste Stimme ist die Deines verräterischen alten Begleiters. Der Verräter ist hier, um das Ritual zu vollenden und alles benötigte zu besorgen .... auch menschliche Opfer.
}

\rightnow{
Setze eine Anzahl an sechseckigen Farb/Paint-Markern neben das Spielfeld. Die Menge entspricht den der Spielern. Setze jeweils einen davon in die folgenden Räume: (in dieser Reihenfolge):
Kitchen/Larder/Junk Room/ Storeroom/Research Laboratory/Attic.
Sind mehr Paint-Marker zu verteilen als Räume derzeit entdeckt lege die Marker in die bereits Entdeckten Räume, jedoch wieder in dieser Reihenfolge(s.o.).
Sind noch keine der Räume entdeckt such den Stapel nach einem der Räume ab und lege den Raum in einen bereits erforschten Flur. Dann lege alle Maker in diesen Raum. Mische den Stapel danach neu.
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Der Verräter arbeitet mit einem fanatischen Kult zusammen. Sie versuchen ihren Gott erscheinen zu lassen indem sie eine Dir unbekannte Zahl an Opfern in das Pentagramm-Zimmer bringen. Sie können Items und Omen opfern ..... aber auch die toten Körper der Helden.
}

\youwhinwhen{
du das Pentagramm entehrst bevor der Gott erscheint.
}
\newpage
\hauntsection{Wie Du das Pentagramm entehrst}
Du entehrst das Pentagramm in dem Du Farbeimer (Paint-Marker) findest und die Farbe im Pentagramm-Zimmer auf den Boden schüttest.
  \begin{itemize}
        \bitem Nimm die Farb-Eimer in den entsprechenden Zimmern auf, Du kannst immer nur 1 Eimer zur selben Zeit tragen.
        \bitem .Du kannst einen Farbeimer aus jedem benachbarten Raum durch eine verbundene Tür ins Pentagramm-Zimmer werfen. Dies verbraucht 1 Bewegungspunkt.
        \bitem Du mußt alle vorhandenen Farbeimer ins Pentagramm-Zimmer werfen um es zu entweihen.
    \end{itemize}

\specialattackrules{
Wenn Dein Forscher getötet wurde lege die Figur um und lasse ihn in dem Raum liegen.
Ein Jünger oder der Verräter selbst kann ihn aufnehmen und wie einen Gegenstand tragen.
Er nimmt Deine Figur bei der Bewegung mit. Die Bewegung des Tragenden verbraucht hierbei 2 Bewegungspunkte je Raum.
}

\outro{
Das Haus beginnt zu wanken und Du hörst Glas um Dich herum zerbrechen. Die Wände schwitzen als der fürchterliche Gott näher kommt. Gerade als die Welt um Dich herum zerfließen will spritzt Farbe über den Holzboden, das Pentagramm besudelnd. Damit beendest Du das fürchterliche Ritual, die Welt ist vorläufig gerettet aber das Echo des Gesanges der Jünger brennt noch in deinem Ohr. Du greifst an Deinen Kopf und fühlst, wie Blut aus Deinem Ohr tropft. Dein Körper wird heilen .... aber wird es deine Seele auch?
}