
\haunttitle{A Breath of Wind}{Der Windzug}

\introduction{
Während Ihr durch die Räume läuft bewegt sich etwas Schutt auf dem Boden.
Ihr haltet inne um das ganze zu Untersuchen doch plötzlich schwebt der Schutt im Raum, dann mehr und mehr bis eine grosse Wolke im Raum gefüllt mit Scherben und kaputten Objekten vor euch schwebt.Ihr hört ein gackern und verrücktes Lachen  als die Scherben anfangen in eure Richtung zu fliegen.
}

\rightnow{
Packt einige sechseckige Kerzen-Marker beiseite.
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Sie wollen euch töten
}

\youwhinwhen{
Du einen Exorzismus durchgeführt hast.
}

\hauntsection{Wie Du einen Exorzismus durchführst}
Der Exorzismus benötigt brennende Kerzen.
Einmal pro Runde wenn Ihr in folgenden Räumen seit Kitchen(Küche), Dining Room(Esszimmer), Chapel(Kapelle) oder Gallery(Gallerie) könnt Ihr einen Geschwindigkeits-wurf über 3+ ausführen.
Seit Ihr erfolgreich bekommt Ihr eine Kerze und legt sie auf eure Charakterkarte ab.
(Es sind pro Raum mehrere Kerzen vorhanden.)
Wer eine Kerze besitzt kann sie in jedem Raum in dem Stockwerk benutzen wo der Fluch begonnen hat.
Dafür muss er einen Wissens-Wurf von 5+ schaffen. War er erfolgreich Platziere die Kerze in dem Raum.
Dann kann in diesem Raum keine Weitere Kerze mehr platziert werden auch kann der Verräter oder der Poltergeist diese Kerze nicht mehr entfernen.Wenn Du verlierst, verlierst Du auch die Kerze und musst eine neue Besorgen.
Wenn so viele Kerzen platziert wurde, wie es spieler zu beginn gab habt Ihr den Exporzismus durchgeführt.
Ein Spieler mit der Kerzen-Item-Karte kann diese anstelle eines Kerzen-Marker mit einem Wissens-Wurf benutzen.
Bei erfolg wird ein Kerzen-Marker in dem Raum hinterlassen.


\specialattackrules{

    Der Poltergeist ist imun gegen Macht-Angriffe und kann nicht durch einen Revolver verletzt werden.
Wenn Dynamit in dem Raum gezündet wird wo der Poltergeist sich aufhält hat das Einfluss auf den Poltergeist.
Der Verräter erklärt was passiert.
Jeder Spieler in dem Raum mit dem Poltergeist kann mit Geschwindigkeits-Angriffen angreifen.
Wenn Du ihn besiegst fügst Du ihm keinen Schaden zu, aber Du kannst einen Gegenstand von Ihm nehmen.
Wenn es Dich besiegt musst Du einen Schadenswurf mit einem Würfel ausführen und das als Physischen Schaden abziehen.
Der Spieler der den Ring, den Totenkopf oder die Klingel bei sich trägt greift mit Gesundheit an.
Siegst Du ziehe die Differenz euerer Würfel von der Schadens-Leiste ab.
Gewinnt der Geist musst Du einen Mentalen Schaden mit einem Würfel ausführen.

}

\outro{
Die Kerze spritzt und verbrennt Deine Hände während Du die Exorzismus Worte ein letztes mal zitierst.Mit einem lauten Knall löst sich der Nebel mit den herumfliegenden Gegenständen auf und die Gegenstände verteilen sich in allen Himmelsrichtungen, dem Boden, den Wänden und der Decke.Dann ist plötzlich alles wieder still.
}