
\survival{18}{United we Stand}{Gemeinsam stehen wir}

\introduction{
Ihr hört euren Freund schreien, aber als Ihr bei Ihm ankommt ist es bereits zu spät.
Er hat sich in ein Monster verwandelt. Ihr seht Knochen und Fleisch über ihn strömen wie geschmolzener Gummi.
Dieses Fleisch kann nicht mit einer normalen Waffe beschädigt werden.
Aber Feuer, Feuer kann es schmelzen.Ein Feuer das gross genug ist kann das Monster und euren Freund aus dem Haus treiben ein für alle mal.
}

\rightnow{
Was Ihr jetzt tun müsst
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Das Monster will euer Fleisch und nur das Haus anzuzünden kann es besiegen.
}

\youwhinwhen{
das Brennende Haus den Verräter tötet
}

\hauntsection{Wie man das Haus anzündet}
Du musst den Heizungsraum finden. Bist Du dort angekommen mach einen Wissens-Wurf von 5+.
Bei erfolg Stellst Du die Heizung auf Überhitzen ein.
An dem Ende des Zugs explodiert der Raum und jeder in Ihm ist Tot(auch der Verräter)
Drehe die Karte danach um.
Von nun an brennt am ende jeder Runde ein weiterer Raum der neben dem Feuer ist.
(Egal ob es Türen gibt oder nicht)
Anders als der Verräter, beinflussen die Toten Körper der Helden das Feuer nicht.
Erreicht das Feuer die Treppen kann ein Held das Foyer zerstören und das Feuer breitet sich dann weiter aus.
(Mit sechseckigen Markern markieren das die Räume zerstört wurden).
Das Feuer kann auch von Basement Landing zur Coal-Chute springen oder von einem Kellerraum zum Collapsed-Room.
Nachdem das Foyer, Entrance Hall und Grand Staircase brennen Bricht das Haus zusammen und alle in Ihm verbliebenen Personen sterben.

\newpage


\hauntsection{Wie man dem Haus entkommt}
Du kannst in der Eingangshalle einen Wissens-(das Schloss knacken)Wurf oder einen Macht-(die Tür eintreten)Wurf von 4+ machen. Gelingt dieser zieh eine Ereignis-Karte und beende Deinen Zug.An allen späteren Zügen kann jeder Spieler mit einem Zug aus der Eingangshalle gehen.
Der Verräter kann nicht durch die Tür gehen. Die Helden halten Sie zu.



\outro{
Das Haus fällt zusammen in ein brennendes Inferno.Ein passendes Ende für einen solchen bösen Ort und das Monster zu dem Dein Freund wurde.Während Du auf die roten Flammen starrst denkst Du Dir. „Sind wir nicht alle stärker wenn wir uns zusammentun ?“
}