
\haunttitle{Ghost Bride}{Geisterbraut}

\introduction{
Eine Erscheinung in einem weißen Spitzenkleid schimmert von deinen Augen. „Du hast mich alle diese langen Jahre allein gelassen“ sagt eine Frauenstimme, „Aber ich habe gewartet. Auf dich. Auf unsere Hochzeit.“ Der Geist gleitet vorwärts zu einem deiner Kameraden und sagt: „Wenn du erst einmal TOT BIST WIE ICH, können wir für IMMER zusammen sein.“
Der Geist verschwindet aber der schwache Klang einer Orgel, die einen Hochzeitsmarsch spielt durchstreift das Haus.
}

\rightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Falls die Krypta (crypt) nicht im Spiel ist sucht man sie aus dem Raumstapel heraus und legt sie ins Basement. Dann wird der Raumstapel gemischt.
        \bitem Der sechseckige Körper-Marker (Corpse) wird an die Seite gelegt.
    \end{itemize}
}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Die Geisterbraut denkt, einer der Forscher sei ihr neuer Bräutigam.
}

\youwhinwhen{
du den Ehering findest (Ringkarte) und den Körper des echten Bräutigams. Präsentiere diese beiden Dinge (Ring, Körper) der Braut in der Kapelle (Chapel) bevor sie deinen Freund heiraten kann.
}

\hauntsection{Wie du die Hochzeit des Geistes stoppst}
Du musst den Namen des Bräutigams herausbekommen und seinen begrabenen Körper finden. Dann musst du den Körper und den Ehering in die Kapelle bringen, so dass die Seele der Braut ihre Ruhe bekommt. Dadurch wird die Hochzeit gestoppt.
Um das alles zu tun, folgenden den hier beschriebenen Schritten in der genauen Reihenfolge. Jeder Schritt kann pro Runde nur einmal versucht werden.
  \begin{itemize}
        \bitem Du versucht einen Wissenswurf (knowledge) von 5+ während du im Schlafzimmer (bedroom), Esszimmer (dining room) oder der Bibliothek (library) bist oder während du das Buch (book) untersuchst (ihr altes Tagebuch), um den Namen des wahren Bräutigams zu erfahren.
        \bitem Du versuchst einen Wissenswurf (knowledge) von 4+ in der Krypta (crypt), um den Körper des wahren Bräutigams zu lokalisieren.
        \bitem Hast du den Körper gefunden, bringe ihn in die Krypta (Nimm den Körper-Marker, er repräsentiert den Körper des Bräutigams). Der Körper ist schwer. Während du ihn trägst kostet das Betreten jedes Raumes 2 Bewegungspunkte. Du kannst den Körper wie jeden anderen Gegenstand einem Mitspieler übergeben.
        \bitem  Bringe den Ring in die Kapelle. Sobald du den Körper des echten Bräutigams und den Ring in der Kapelle hast, erscheint die Geisterbraut und kann nun in Frieden ruhen.
    \end{itemize}

\specialattackrules{
Du musst den Ring besitzen, um Gesundheits-Würfe (sanity) gegen die Braut zu machen. Auf andere Weise kann sie nicht angegriffen werden.

}

\outro{
Der Staub der Krypta fällt auf deine Schultern schmerzt in deinen Augen. Aber du hast gefunden wonach du gesucht hast: den verschrumpelten, mumifizierten Körper eines schon lange begrabenen Bräutigams. Du setzt den Ring auf seine zerbrechlichen Finger. Letztendlich hebst du deine Last über die Schwelle der Kapelle, wo sie herunterfällt und krachend in tausend Teile zerfällt.
Die Erscheinung in dem weißen Spitzenkleid kommt wieder hervor und schwebt über den Resten des Körpers. Aus den Trümmern entsteigt eine schwarze Erscheinung: Verbundene Hände. Die beiden Brautleute verblassen und verschwinden dann vollständig.
}