
\haunttitle{Haus der lebenden Toten}{House of the Living Dead}

\introduction{
Was ist das nur für ein Krach? Es klingt als ob etwas durch den Flur oder die Wände kommt. Oh GOTT! Verfaulte Körper, rot gefärbte Zähne und Modergeruch! Gelb schwarz eitrige Körper greifen nach euch mit dünnen Armen.
Sie sind überall!
Sie ergötzen sich an eurem Fleisch, wollen mit ihren fauligen Zähnen Stücke aus euch herausbeißen. Aber ihr werdet nicht sterben. Ständig hungrig, wird dein verstümmelter Körper sich den Untoten als ein weiterer gehirnloser Zombie anschließen.
Oh mein Gott! Ihr müsst sie aufhalten!
}



\whatyouknowaboutthebadguys{
Sie sind langsam aber stark. Sie wollen euch alle töten. Ein alter Zombie Lord kontrolliert sie alle.
}

\youwhinwhen{
...wenn ihr entweder den Zombie Lord oder alle „normalen“ Zombies vernichtet.
}

\hauntsection{}

\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Wenn ihr getötet werdet, wirst du in deinem nächsten Zug zu einem Zombie. Der Verräter wird dir dann deine neuen Eigenschaften nennen.
        \bitem Ihr könnt einen Zombie mit jeder Waffe töten die eine MIGHT-Attacke verwendet. Ohne eine dieser Waffen könnt ihr sie nur betäuben wenn ihr sie besiegt.
        \bitem Wenn Du eine Item Karte ziehen kannst , darfst Du 3 ziehen und Dir die beste Aussuchen. Danach lege die zwei übrigen Karten unter den Stapel.
        \bitem Wenn jemand im Besitz des Holy Symbol ist, bekommt er 2 Würfel weniger Schaden bei einer Attacke eines Zombies. (Das gilt nicht für den Zombie Lord.)
        \bitem Es kann nur derjenige den Zombie Lord verletzen der das Medaillon besitzt. Der Verräter hält die Schäden fest und sagt Bescheid wenn er zerstört ist.
        \bitem Wenn andere den Zombie Lord angreifen nimmt er keinen Schaden.(Er wird auch nicht betäubt)
    \end{itemize}
}

\outro{
Das Geräusch von Fleisch das von diesen aschgrauen Händen zerrissen wird. Das fürchterliche Geräusch das darauf folgt … du kannst es immer noch hören. Es ist ein Geräusch das dich noch jahrelang in der Nacht aufwachen lässt. Jedes mal wenn du es hörst, kommt es dir vor als wäre dort etwas in der Wand. Dann drehst du dich um und schläfst weiter. Auf der Suche nach dem Ursprung dieser Geräusche die zu nichts Gutem führen.
}