
\survival{28}{Ring of King Solomon}{Der Ring von König Solomon}{}

\introduction{
Als ihr müde den Ring betrachtet entdeckt ihr auf einmal eine Inschrift die ihr vorher nicht bemerkt habt. Ist sie gerade erst erschienen? Zunächst scheint es so als ob ihr es nicht entziffern könnt, doch als ihr noch genauer hinschaut seht ihr das sich die Linien zu einer Schrift formen die ihr lesen könnt:
„König Solomon’s Ring.“
Wieder verändern sich die Linien:
„Dämonen verbeugen sich vor Euch.“
Und dann nach einer letzten Änderung:
„Das Tor zur Hölle ist nun geöffnet.“
Das Haus bebt. Ein heisser, bitter-süßlicher Wind weht durch das Haus. Ein Schrei als Vorbote für ewige Qualen erschallt aus einem anderen Raum. Ihr habt noch niemals so fürchterliche Geräusche gehört und könnt euch nicht vorstellen welch ein Geschöpf solch grausame Töne vollbringen kann.
Außer, einem Wesen aus der Hölle.

}


\whatyouknowaboutthebadguys{
Verschiedene Dämonen haben unterschiedliche körperliche und mentale Eigenschaften. Sie haben das Haus durch ein
Höllentor betreten. Und sie wollen euch alle töten.

}

\youwinwhen{
...ihr den DEMON LORD mit Hilfe der Ringkarte zerstört. Um dies zu schaffen, müsst ihr ihn zweimal besiegen wenn ihr im Besitz des Ringes seid. Jeder Angriff kann im Bereich Kraft (MIGHT) oder Gesundheit (SANITY) ausgeführt werden.

}

\newpage

\hauntsection{}

\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Wenn du den DEMON LORD im Bereich Gesundheit angreifst und im Besitz des Rings bist, zähle 2 Punkte zu deinem Ergebnis hinzu. Beim ersten Besiegen des DEMON LORD ist er nur betäubt, beim zweiten ist er dann zerstört.
        \bitem Greift der Demon Lord an und verliert, zählt das als einer der benötigten zwei Siege.
        \bitem Wenn du einen anderen Dämon in Gesundheit angreifst und den Ring besitzt, erlangst du die Macht über diesen Dämon und kannst ihn in deiner Runde bewegen und auch mit ihm attackieren. Du verlierst die Macht über ihn wenn du den Ring nicht mehr besitzt.
        \bitem Ein Sieg über einen Dämon oder den DEMON LORD ohne den Ring zu besitzen, bewirkt nur eine Betäubung des Gegners
    \end{itemize}
}

\outro{
Der Ring von König Solomon an deinem Finger leuchtet hell auf als der DEMON LORD schließlich unterliegt.
Wieder bebt das Haus. Der bitter-süßliche Duft wird allmählich schwächer und verschwindet schließlich ganz. Das Höllentor wird zu einem Höllen-Abfluss – Der Gestank, die Wärme und die rötlichen Flammen wurden zurückgedrängt. Feuerranken kriechen aus dem Portal und greifen brutal nach den Dämonen. Erneut schreiend, dieses mal so als ob eine Seele bis zum vorstellbarsten Punkt gequält wird, und noch weiter, werden die Dämonen würgend in den Rachen der Hölle gezogen. Nachdem der letzte schreiende Dämon in das Tor gezogen wurde, bricht das Tor zusammen wie ein Auge das sich schließt. Stille macht sich breit. Die Hölle ist fertig mit dir. Aber du wunderst dich beim Betrachten des Rings … bist du schon fertig mit der Hölle?
}