
\survival{33}{The Invocation of Darkness}{Die Beschwörung der Dunkelheit}{}

\introduction{
Seit euer Freund das Buch geöffnet hat benimmt er sich merkwürdig.Er murmelt verrückt vor sich hin und sagt etwas von einem Tor und dem Raum zwischen den Sternen.
Er ist auf jedenfall Verrückt geworden.
Der einzige Weg ihm zu helfen ist das unheimliche Buch zu zerstören.

}

\rightnow{
Wenn weder die Kapelle noch der Pentagrammraum im Spiel ist sucht der Spieler links vom Fluch auslöser den Stapel nach den Räumen und packt Sie so weit weg wie möglich vom Verräter in die passende Etage. Danach wird der Stapel neu gemischt.

}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Der Verräter benutzt das Buch um den „Elder God“ zu beschwören. Er wird die Welt verschlingen und fängt gleich bei DIR an.

}

\youwinwhen{
… Du das Buch zerstört hast. Du gewinnst auch wenn Du den Verräter tötest bevor er sein Ritual beenden kann.
}
\newpage

\hauntsection{Wie man das Buch zerstört:}
Bevor der Gott beschwört wurde kannst Du das Buch stehlen
Nach der Beschwörung liegt das Buch in dem Raum wo der Gott beschwört wurde.Du kannst es ganz normal nehmen.
Trage das Buch zum Furnace oder Chasm Raum.
Mit einem Bewegungspunkt kannst Du das Buch reinwerfen und den Gott verbannen.


\outro{
Du bist Dir nicht sicher ob Du jemals das vergessen kannst was Du heute gesehen hast.
Es gibt Dinge die Menschen nicht sehen sollten und das war eins davon.
Vielleicht kannst Du dich selbst davon überzeugen das alles nur ein böser Traum war ?

}