
\survival{39}{The Heir}{Der Erbe}{}

\introduction{
Während ihr das Haus erforscht, stößt ihr auf eine interessante Geschichte. Vor langer Zeit verbrachte eine mittelalterliche königliche Familie ihre letzten Tage in diesem Haus. Alle bis auf einen wurden von den eigenen Leibwächtern umgebracht. Beim Untersuchen des Familienstammbaums entdeckt ihr, dass einer von Euch der Erbe des Vermögens von Romanescu ist. Wenn dieser richtige Erbe sich auf den Thron im Haus setzt, wird das Vermächtnis für den letzten Romanescu bewahrt werden.
Schaut euch mit Bedacht um, ihr bemerkt, dass einer eurer Freunde fehlt. Ihr erbleicht als ihr daran denkt wie euer „Freund“ etwas von „ich werde es zu einem Ende bringen“ gemurmelt hat.
Besser ihr findet den Thron schnell um den Erben dort drauf zu setzen.

}

\rightnow{
Derjenige der den Spuk ausgelöst hat bestimmt welcher der anderen Helden der Erbe ist.
Der Name des Erben wird dann auf ein Blatt Papier geschrieben und den anderen Helden gezeigt.
Wenn der Erbe stirbt hat der Verräter sofort gewonnen, daher sollte die Identität des Erben so lange wie möglich geheim gehalten werden.

}

\whatyouknowaboutthebadguys{
Der Verräter hat im Haus mehrere Meuchelmörder versteckt.
}

\newpage

\youwinwhen{
... der Erbe den Thron besteigt während er im Besitz der SPEAR- und der RING-Karte ist.
Der Thron befindet sich in „Statuary Corridor“.(Der Verräter weis das nicht)
Sofort wenn der Erbe diesen Raum mit diesen beiden Gegenständen betritt habt ihr das Spiel gewonnen.

}

\outro{
Als der Erbe sich auf den Thron setzt dämmt sich zunächst das Licht und leuchtet dann herrlicher als je zuvor. Der Ring wird immer größer bis sich aus ihm schließlich eine Krone formt. Der Speer hingegen schrumpft zusammen zu einem alten Schlüssel. Der Erbe lächelt. „Ich weiß … alles. Kommt, lasst mich euch den wahren Schatz meiner Familie zeigen. Ich werde meine Freunde und neuen Wächter belohnen.“
}