
\survival{47}{Worm Ouroboros}{Wurm Ouroboros}{}

\introduction{
Dein Freund schüttelt sich und fällt zu Boden. Blut und Schaum spritzt aus seinem offenen Mund. Dann teilt sich der Körper Deines Freundes in zwei Teile, als wenn ein riesiger Reißverschluß sich vom Kopf bis zu den Füßen öffnet. Der Wurm Ouroboros, die große Schlange welche die Welt umschließt, hat seinen Weg in die Wirklichkeit durch den Körper Deines ... toten ... Freundes gefunden.

}



\whatyouknowaboutthebadguys{
Der Verräter hat sich in eine gigantische, zweiköpfige Schlange mit einem sehr großen und langen Körper verwandelt. Wenn sie ausgewachsen ist hält sie nichts mehr auf. Töte sie schnell.


}

\youwinwhen{
der Wurm Ouroboros tot ist.
}

\hauntsection{Wie Du Ouroboros tötest}

\begin{enumerate}
    \item Nimm den Totenkopf/Skull (Omen-Karte) auf, welche der Verräter abgeworfen hat.
    \item Bringe den Totenkopf in einen Raum mit einem der Ouroboros-Köpfen. Wer den Totenkopf besitzt kann dort einen Gesundheitswurf versuchen. Bei 5+ ist dieser erfolgreich und wirkt einen mächtigen Zauber auf den Kopf. Der Macht-Wert beträgt nur noch 5 und er wird anfällig gegen weitere Angriffe im Verlauf des Spiels.
    \item Ein Kopf, gegen den erfolgreich der Zauber durchgeführt wurde, bekommt ab jetzt jedesmal 1 Treffer, wenn er besiegt wird. Wenn die Anzahl an Treffern aufgerundet die Hälfte der Spieler entspricht, ist der Kopf getötet. Der Verräter führt Buch über die bei seinen Köpfen entstandenen Schäden mit Hilfe der Runden/Schadensleiste.
Du mußt beide Köpfe töten, um den gesamten Wurm umzubringen.

\end{enumerate}

\newpage

\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Ouroboros Kopf- und Körperteile behindern die Bewegung der Helden. Sie kosten je 1 Bewegungspunkt extra.
        \bitem Ouroboros kann nicht durch Geschwindigkeits-Attacken wie den Revolver, Dynamit, … schaden nehmen.

    \end{itemize}
}

\outro{
Der große Wurm windet und schlägt um sich in seinem Todeskampf. Du wischst Dir das Blut aus Deinem Gesicht und sinkst zu Boden Du hast ihn getötet. Er ist tot. Warte! Zuckt er wieder? Erweckt er wieder zum Leben? Kann ein Welten-Killer wirklich jemals sterben? Wenn Du Dir sicher bist solltest Du jetzt das Haus verlassen.
}