
\traitor{1}{The Mummy Walks}{Die wandernde Mumie}

\introduction{
Die Wand vor dir fängt an sich zu bewegen und schiebt sich zur Seite, wobei ein altertümlicher Sarkophag aufgedeckt wird, sein gebogene, staubiger Deckel ist mit Hieroglyphen beschriftet. Die Hieroglyphen zeichnen sich glühend ab. Eine krächzende Stimme meldet sich in deinem Verstand und sagt: "Vor einer Zeit so lange, dass du sie nicht verstehen kannst, verlor ich meine Braut. Meine Tränen sind getrocknet, aber meine Liebe ist noch immer so stark wie die Strahlen der Sonne. Jetzt ist meine Liebe wiedergeboren. Du darfst nicht zulassen, dass sterbliche Hände mich von der erneuten Vereinigung mit ihr abhalten...“
Als die Stimme verklingt lächelst du. Alles ist so klar. Deine Freunde müssen sterben, damit die Liebenden wieder vereint sein können. Als der Deckel vom Sarkophag gleitet, drehst du dich, um deinen neuen Freund zu begrüßen... deinen neuen Gott.

}

\Trightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Dein Charakter bleibt im Spiel und ist nun der Verräter.
        \bitem Lege den großen runden \chip{Mummy}{Mumie} und einen fünfeckigen \chip{Item}{als Sarkopharg} in den Raum, in dem dein Entdecker steht.
        \bitem Du verlierst das Mädchen (Girl) und die von ihr verliehenen Boni. Stattdessen legst du einen kleinen rosafarbenen Monsterchip (der das Mädchen darstellt) in irgendeinen Raum im selben Stockwerk, in dem der Spuk offenbart wurde, jedoch mindestens 5 Felder von der Mumie entfernt. Gibt es keinen Raum der mindestens 5 Felder entfernt ist, platziere den Chip so weit wie möglich entfernt.
        \bitem Wenn ein Abenteurer den Raum mit dem Mädchenchip betritt erhält dieser Spieler die Mädchenkarte.
        \bitem Wenn du das Mädchen bekommen hast, kannst du es der Mumie geben wenn ihr zusammen im selben Raum seid. Die Mumie besitzt dann das Mädchen.
    \end{itemize}
}

\whatyouknowabouttheheros{
Sie versuchen die Mumie zurück ins Reich der Toten zu verbannen.
}

\Tyouwinwhen{
... die Mumie das Mädchens besitzt, sie außerdem den Ring oder das Heilige Symbol (Holy Symbol) trägt und damit in den Raum mit dem Sarkophag zurückkehrt. Du gewinnst auch, wenn alle Helden gestorben sind. Wenn weder der Ring noch das Heilige Symbol im Spiel sind, darfst du eins der beiden aus dem Omenstapel heraussuchen wenn du das nächste mal einen Raum mit Omen-Symbol entdeckst. Mische danach den Kartenstapel.
}

\newpage


\monster{Die Mumie}{3}{8}{5}{}

Würfelt die Mumie eine 0 oder 1 für ihre Bewegung kann sie eine geheime Passage zu jedem Punkt des Hauses nutzen.

Die Mumie kann Gegenstände tragen und das Mädchen besitzen, aber das Mädchen und die Gegenstände beeinflussen ihre Eigenschaften nicht. Du kannst der Mumie Gegenstände oder das Mädchen übergeben wenn du mit ihr im selben Feld stehst.

\hauntsection{Die Mumie muss folgendes während ihres Zuges tun}

Einmal während des Monsterzuges muss die Mumie einen Angriff auf einen Abenteurer, der im gleichen Raum wie sie ist, ausüben (falls dies möglich ist).

\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Die Mumie unternimmt \might-Attacken, fügt aber \speed-Schaden zu, solange bis die Geschwindigkeit ihres Gegners auf der niedrigsten Nummer ist (diese Angriffe können diese Eigenschaft nicht bis zum Totenkopf-Symbol herabsetzen). Danach erhält der Gegner \might-Schaden.
        \bitem Wenn die Mumie 2 oder mehr Punkte Schaden mit ihrem Angriff zufügt, kann sie Gegenstände von ihrem Gegner stehlen, anstatt ihm zu schaden. Über diesen Weg kann die Mumie auch das Mädchen erhalten.
        \bitem Die Mumie ist immun gegegüber \speed-Attacken (wie zum Beispiel Revolver oder Dynamit).
    \end{itemize}
}

\Toutro{
Das Mädchen sitzt zusammengekauert in der Ecke, fleht dich um Hilfe an. Die Mumie durchquert den Raum und liest sie mit seinen mit Leinen bekleideten Armen auf. Langsam und behutsam haucht die Mumie in den jammernden Mund des Mädchens. Ihre Schreie werden weicher und ihre Tränen glühen bernsteinfarben, als sie ihre Augen aufschlägt.

``Mein Priester, mein Geliebter... jetzt sind wir wieder zusammen,'' schmachtet das zarte Mädchen, ``und bald wird die Welt uns anbeten. Ihr Fleisch wird unser sein es zu verbrennen, an ihren Seelen werden wir schmausen...''
}
