
\traitor{6}{The Floating Eye}{Das Schwebende Auge}

\introduction{
Deine Meister sind letztlich angekommen. Du kriechst auf dem Boden als ein großes schwebendes Auge vom Raumschiff über Dir herabschwebt und genau über Dir verharrt. Es ist Zeit für Deine Freunde die Wahrheit zu erkennen und sich vor ihren neuen Meistern zu verbeugen.
}

\Trightnow{
Bei 3 oder 4 Spielern setze 1 orangenen Alien-Marker neben das Spielfeld. Bei 5 und 6 Spielern nimm 2 orangene Alien-Marker. Setze den oder die Marker in den Raum, wo der Spuk sich enthüllte. Setze das sechseckige Raumschiff/Spaceship-Token ebenfalls in dieses Zimmer.
Setze die Figur Deines Forschers auf das Raumschiff. Dein Forscher ist jetzt mit allen seinen Item- und Omen-Karten aus dem Spiel und wartet auf seinen Abflug.
}

\whatyouknowabouttheheros{
Sie versuchen zu verhindern das Du sie entführst.
Sie haben einen Weg gefunden sich selbst von der Aliens-Fähigkeit der Willens-Beeinflußung zu befreien.

}

\Tyouwinwhen{
entweder alle Helden tot sind oder im Raumschiff.
}

\newpage


\hauntsection{}


\monster{Die Aliens}{4}{6}{6}{}

\hauntsection{}


\specialattackrules{
Anstelle eines Macht-Angriffes kann ein Alien auch einen Gesundheits-Angriff auf jeden Forscher im selben Raum ausführen. Jeder Angriff wird separat ermittelt. Wenn der Forscher das Alien besiegt trifft diesen keinen Schaden. Wenn das Alien gewinnt nimmt auch der Forscher keinen Schaden, aber er gerät dafür unter Kontrolle des Alien.
Wenn Du die Kontrolle über einen Forscher gewonnen hast bewegst Du diesen in seiner Runde zum Raumschiff hin.
Der kontrollierte Forscher muss keine Würfe ausführen oder nimmt schaden wenn die durchquerten Räume es verlangen sollten.Der kontrollierte Forscher können nicht angreifen oder andere Aktionen ausführen.
Wenn der Raum mit dem Raumschiff erreicht wird kommt der Forscher zu Beginn seiner nächsten Runde an Bord. Auch dieser Charakter ist aus dem Spiel.
Die Helden kennen eine geheime Möglichkeit sich gegenseitig aus der Kontrolle der Aliens zu befreien. Die Aliens können jeden nur 1x kontrollieren. Ist ein Charakter 1x befreit worden ist er immun gegen die Kontrolle der Aliens.
Aliens sind imun gegen Geschwindigkeitsattacken (wie Revolver oder Dynamit)
Aliens die betäubt wurden haben weiterhin kontrolle über die anderen Forscher die sie bereits übernommen hatten.

}

\Toutro{
Deine Meister sind über die Geschenke, die Du ihnen gebracht hast, sehr dankbar. Deine Freunde haben hervorragende Wirte für die xeno-biologischen Experimente bekommen. Und, selbsverständlich, haben die Meister versprochen, Dir deren Augen als Souvenirs zu überlassen.
}