
\haunttitle{The Dance of Death}{Der Tanz des Todes}

\introduction{
Jede Uhr in dem Haus schlägt Mitternacht ... auch wenn Du sicher bist, daß es nicht so spät ist. Als die Uhren schweigen beginnt ein einsamer Geiger eine gespenstische Melodie welche durch die Luft schwebt und Dich zum Tanzen ruft. Die Musik läßt Deine Seele vergehen, sie läßt aber auch Deine Lippen in ein Lächeln kräuseln. Dein Verstand kämpft und schreit und dann ....
Wie konntest Du jemals der Kraft der wunderschönen Musik des Geigers wiederstehen?? Freude und Verwunderung erfüllt Deine Seele. Der Tanz muß ewig weitergehen. Du kannst es nicht ertragen, daß irgendjemand es beenden möchte.
}

\Trightnow{
Dieses Szenario beginnt nicht mir einem festgelegten Verräter.
Jeder Held hat die Möglichkeit während seines Zuges zu dem Verräter zu werden. (siehe bei Spezielle Angriffs-Regeln)

\vspace{1cm}
{\large \textbf{LIES DEN REST NICHT EHE DU ZUM VERRÄTER GEWORDEN  BIST !!!!!} }
\vspace{1cm}

Hebe jeden Deiner Charakter-Werte die jetzt unterhalb des Startwertes stehen, auf diesen an.
}

\whatyouknowabouttheheros{
Sie versuchen, die Musik zu beenden.
}

\Tyouwinwhen{
das Heilige Symbol zerstört ist. Um das Heilige Symbol zu zerstören beende Deinen Zug im Abgrund/Chasm oder im Heizkeller/Furnance oder im Unterirdischen See/Underground Lake und übergebe es dort seinem Schicksal.

}

\hauntsection{Was Du in Deinem Zug tun mußt}
Tanze bis Deine Füße taub werden. Dazu führst Du in jeder Runde einen Macht/Might-Wurf aus.
\rolls
\roll{3+}{Kein Effekt}
\roll{0-2}{Du kannst Dich nicht mehr bewegen. Verliere 1 Macht-Punkt.}
\erolls

Anders als die Helden brauchst Du keinen Gesundheits/Sanity-Wurf zu Beginn jeder Runde ausführen wenn Du das Heilige Symbol nicht besitzt.


\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Alle Deine Angriffe sind wirbelnde Ströme aus Energie. Du kannst keine Macht/Might-Angriffe machen, Du machst dafür immer Geschwindigkeits/Speed-Angriffe.
        \bitem Wenn Du bei Deinem Speed-Angriff einen Schaden von 2 oder mehr Punkten verursachst kannst Du anstelle des Schadens auch einen Gegenstand bei dem betroffenen Spieler stehlen.

    \end{itemize}
}

\Toutro{
Gespenstisch schön, schwingend, tragisch und beglückend erfüllt die Musik die Räume des alten Hauses. Tänzer springen durch den Ballsaal solange der Geiger spielt. Der Tanz ist so schön, daß die Tänzer lieber sterben als aufhören wollen.
Und so passiert es auch.
}