
\haunttitle{United we Stand}{Gemeinsam stehen wir}

\introduction{
Als erstes quälende Schmerzen, doch plötzlich wird Dir alles Klar und Du verstehst.Das Fleisch ist schwach doch es kann geformt werden. Genau wie Wachs.Du wirst stärker als mehr und mehr Wachs formbarer wird.Dein Fleisch fliesst und alles was Du jetzt noch brauchst ist mehr Fleisch … VIEL MEHR FLEISCH

}

\Trightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Dein Charakter verbleibt im Spiel und wird zum Verräter.
        \bitem Lege die Runden/Schadens-Leiste neben das Spielfeld, setze einen Marker auf  der oberseite zur 5(Macht) und den anderen auf die Unterseite auf die Anzahl der Spieler plus 1(Geschwindigkeit).
        \bitem Deine Mentalen fähigkeiten bleiben unverändert.
    \end{itemize}
}

\whatyouknowabouttheheros{
Sie versuchen Dich zu töten indem sie dein Fleisch schmelzen wollen. Ausserdem wollen sie durch die vordere Tür fliehen, jedoch kannst Du sie mit Deiner enormen Kraft zurückhalten.

}

\Tyouwinwhen{
Du mindestens zwei Helden absorbiert hast und dadurch Stärke gewinnst.
Alternativ gewinnst Du wenn alle ausser einem Helden durch die Tür entkommen konnte.
Niemand wird ihm seine Geschichte glauben.

}

\hauntsection{Spezielle Bewegungs Regeln}
Würfel pro Runde mit so vielen Würfeln wie Deine Geschwindigkeitswert.
Die Anzahl der Augen legt den Wert Deiner Bewegung für diese Runde fest.
Du kannst aber mindestens 1 Feld bewegen, egal was Du gewürfelt hast.


\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Du nimmst keinen Schaden durch Physische Angriffe.
        \bitem Ein Held mit dem Ring kann Dich mit Gesundheit Angreifen.
Gewinnt der Held kann er Dich in jede Beliebige Richtung schieben, jedoch nur genau soweit wie die Differenz eurer Würfel. Wenn Dynamit in dem Raum explodiert bist Du für eine Runde paralysiert.

        \bitem Wenn ein Held aus der Eingangshalle entkommen ist, kannst Du versuchen ihn zurückzuziehen.
Dafür musst Du in der Eingangshalle, einem Raum mit einem offenen Fenster oder einem Raum der nach Draussen führt sein.Mache einen Macht-Wurf gegen den stärksten Helden der draussen ist.Der Held addiert 1 zu seinem Wurf für jeden Helden der auch draussen ist.Würfelst Du höher kannst Du einen beliebigen Helden zurück in den Raum ziehen wo Du dich aufhälst und danach Angreifen.Du kannst das mehrfach hintereinander machen bis Du einen Angriff verlierst.

        \bitem Wenn Du einen Held tötest, absorbierst Du Ihn. Erhöhe Deine Mach um einen Punkt und reduziere Deine Geschwindigkeit um einen Punkt.

    \end{itemize}
}

\Toutro{
Fleisch, Fleisch, Fleisch!
Es strömt über Deinen Körper, über Deine Muskeln und Poren und Du wirst grösser und Stärker als je zuvor.
Ob es jemals aufhört ? Kann es überhaupt aufhören ? Du weist es nicht und es ist Dir auch egal.
Es gibt nur noch eins …. FLEISCH!
}