
\traitor{32}{Lost}{Verschollen}{}

\introduction{
Die Kristallkugel blitzt und ein donnernder Ton dröhnt aus der Orgel. Das Haus bebt und verlagert sich, verändert seine Gestalt und sein Aussehen. Die Luft verdickt sich und nimmt langsam eine ekelig giftgrüne Farbe an. Draußen färbt sich der Himmel violett.
Erleichtert seufzend, nimmst du deine Maske vom Gesicht und enthüllst dein wahres Ich. Du bist zu Hause!
Nun musst du nur noch die andere Spezies finden. Wenn du sie aufhalten kannst in ihre eigene Dimension zu fliehen, wird die Atmosphäre hier sie alle langsam und genussvoll töten.

}

\Trightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Dein Charakter ist immer noch im Spiel, nun ist er aber der Verräter.
        \bitem Lege alle Raumfelder zur Seite die bisher im Haus ausliegen, außer den Startfeldern und den Räumen in denen sich Abenteurer befinden. Entferne alle Arten von Geheimgängen.
        \bitem Falls der ORGAN ROOM sich noch nicht im Haus befindet, suche ihn aus dem Raumstapel heraus und lege ihn an ein Startfeld deiner Wahl an. Mische danach den Raumstapel.
        \bitem Mische auch die übrigen Raum-Felder, die du zuvor zur Seite gelegt hast und lege sie auf den Ablagestapel zu den bisherigen Ablagefeldern.
        \bitem Die Räume mit Abenteurern befinden sich noch im Haus. Lege sie an den Starfeldern der jeweiligen Etagen an.
        \bitem Lege 5 dreieckige Wissens-Wurf Marker beiseite
    \end{itemize}
}

\newpage
\whatyouknowabouttheheros{
Sie suchen einen weg Deinen Dimensions-Teleporter im ORGAN ROOM zu aktivieren und in Ihre Dimension zurückzukehren.
Sie nehmen pro Runde Schaden durch die fremde Atmosphäre.

}

\Tyouwinwhen{
...alle Helden tot sind.
}

\hauntsection{Wie Du die Helden aufhalten kannst:}

Du kannst die Transporterkontrollen manipulieren damit sie Sicher sind.Würfel dafür einen Wissens-Wurf von 4+ in der Kapelle, dem Spielzimmer einem der Labore und dem Pentagramm Raum. Hast Du erfolg packe ein Wissens-Wurf Marker in diesen Raum.
Sage den Helden das jeder Marker in diesem Räumen von Ihren Wissens-Würfen Ergebnis um den Transporter zu aktivieren 3 Punkte abzieht.




\Toutro{
Du rollst die Menschen runter ins Labor. Bisher weißt du nur, dass du sie in glockenförmigen Behältern aufbewahren wirst. Oh! Du musst wohl einige von ihnen zersägen damit sie in den Behälter passen. Aber das ist ok. Sie sind ja eh schon tot.
}