
\traitor{33}{The Invocation of Darkness}{Die Beschwörung der Dunkelheit}{}

\introduction{
Alles läuft gut...Das Ritual das die scheussliche Herrschaft eines bösen Gottes einleutet der den Planeten für die nächsten Tausend Jahre beherrschen wird beginnt.
Zuerst zweifelst Du etwas, doch je mehr Du liest desto mehr wirst Du von dem Buch verzaubert.
Du musst den passenden Raum finden und das Tor öffnen das deinen neuen Gott beschwören wird.

}

\Trightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Dein Spieler ist noch im Spiel ist jedoch jetzt der Verräter
        \bitem Legen einen runden Daemon Lord Marker beiseite (Elder God)
        \bitem Lege 5 dreieckige Wissens-Wurf Marker beiseite
        \bitem Sind Deine Werte unterhalb des Startwerts setzte sie auf Anfangswerte
        \bitem Würfel danach für jeden Wert mit 2 Würfeln und Addiere die Augen zu den Werten
        \bitem Du spielst Direkt eine Extra Runde nachdem der Fluch begonnen hat. Danach läuft es im Uhrzeigersinn weiter.
    \end{itemize}
}

\whatyouknowabouttheheros{
Sie versuchen das Buch zu zerstören um die Beschwörung zu verhindern oder den Gott zu verbannen.

}

\Tyouwinwhen{
alle Helden tot sind.

}
\newpage

\hauntsection{Wie Du den Gott beschwören kannst:}

\begin{itemize}
    \bitem Trage das Buch entweder zur Kapelle oder zum Pentagramm Raum.
    \bitem Nachdem Du das Buch in einen der Räume gebracht hast, mache einen Wissens-Wurf von 5+.Jeder Wurf verbraucht einen Bewegungspunkt.
    \bitem Du kannst die Würfe auch noch machen wenn das Buch gestohlen wurde (Du hast ein gutes Gedächtnis), dennoch musst Du in dem passenden Raum sein.
    \bitem Immer wenn ein Wurf gelingt nimm ein Wissens-Wurf Marker.
Hast Du 5 Marker gesammelt öffnet sich ein Dimensionsportal und der Gott kommt durch.
Die schlechte Nachricht: Er tötet Dich sofort. Entferne Deine Figur aus dem Spiel.Lasse alle Gegenstände liegen.
Die gute Nachricht: Ab der nächsten Runde kontrollierst Du den Gott und kannst Deine Freunde jagen.

\end{itemize}
\monster{Elder God}{X}{12}{7}{}
Die Geschwindigkeit entspricht der Anzahl der Spieler als der Fluch begann.



\Toutro{
Nicht kann Dich aufhalten ! Ja, Ja ! Die Zeit der Menschheit ist vorbei !
}