
\traitor{35}{Kleine Veränderung}{Small Change}{}

\introduction{
Nachdem nun alle Deine Versuchs-Kaninchen mit Deinen Katzen zusammen sicher im Haus sind ist es an der Zeit, mit dem richtigen Spaß zu beginnen. Beim Umwerfen des Bechers von Shrinkital beobachtest Du, wie die silberne Flüssigkeit sich in Gas verwandelt. Merkwürdigerweise schrumpfen Du und deine Versuchs-Objekte auf die Größe von Mäusen zusammen. Schon hörst Du die Katzen auf Deine erschrockenen Versuchs-Kaninchen zutappen. Es schaut so aus daß Du und Deine Katzen diese kleine Experiment genießen werdet. Du nennst es Die verdauende Antwort Domestizierter Katzen zur Einführung von Maus-Menschen.

}

\Trightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Dein Charakter verbleibt im Spiel und wird zum Verräter.

        \bitem Lege bei 3 oder 4 Spielern 1 roten Katzen-Marker in die Eingangshalle, bei 5 oder 6 Spielern 1 weiteren in den Raum, wo der Spuk begann.
    \end{itemize}
}

\whatyouknowabouttheheros{
Sie versuchen mit Hilfe eines Spielzeug-Flugzeuges aus dem Haus zu fliehen.
}

\Tyouwinwhen{
alle Helden von den Katzen getötet wurden.
}

\hauntsection{Klein sein …}
  \begin{itemize}
        \bitem Alle Gegenstände und Omen sind ebenfalls geschrumpft und funktionieren normal.

        \bitem Du kannst Keine weiteren Karten ziehen, das bedeutet Dein Zug Endet sobald Du einen Raum mit einem Symbol neu entdeckst.

        \bitem Jede Tür zählt jetzt als 1 Feld, eine Bewegung in einen benachbarten Raum kostet nun 2 Bewegungspunkte.
Du darfst auf dem Türfeld stehen bleiben.

        \bitem Den Mystischen Fahrstuhl oder den eingestürzten Raum darfst Du nicht mehr benutzen. Du wirst nicht durch die Gallerie den Fitnessraum oder den Safe beinflusst.

        \bitem Du kannst Treppen benutzen, allerdings musst Du dafür einen Machtwurf von 3+ schaffen um hoch oder runter zu gehen.Schlägt der Wurf fehl kannst Du es in der nächsten Runde erneut versuchen.


    \end{itemize}

\newpage

\monster{Katzen}{6}{7}{5}{5}
Eine Katze verbraucht von Raum zu Raum 2 Bewegungspunkte(genau wie die Helden), Sie kann zur selben Zeit nur 1 Helden fangen.

\hauntsection{}


\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Du kannst keine Helden angreifen, Deine Katzen sollen sie auffressen.

        \bitem Wenn eine Katze einen Helden erfolgreich angreift spielt sie 1 Runde lang Katz-und Maus mit dem Helden anstelle Schaden zu verursachen. In seiner Runde hat der Held die Möglichkeit, aus den Fängen der Katze einen Fluchtversuch auszuführen (der Held sagt Dir dann wie). Wenn jemand zwischenzeitlich die Katze besiegt wirft sie einen Helden in ihren Fängen ab und ist betäubt. Verbleibt ein Held bei der Katze ist er im nächsten Zug von ihr gefressen.
Gefangene Helden werden nicht Durch die Glocke/Bell beinflusst.

        \bitem Ist eine Katze im gleiche Raum wie das Spielzeug-Flugzeug kann es durch einen erfolgreichen Geschwindigkeits
Wurf von 7+ herunterschlagen. Du kannst ebenfalls versuchen das Flugzeug mit einem Geschwindigkeits-Wurf von 5+ runterzuholen.
Die Katze kann danach die Helden im Flugzeug angreifen, die Helden können in ihren Runden versuchen, das Flugzeug erneut zu starten.

    \end{itemize}
}

\Toutro{
Es wird Monate dauern, alle Daten auszuwerten, aber eines ist klar: Deine Katzen betrachten dieses Experiment als einen großen Erfolg.
}