
\traitor{47}{Worm Ouroboros}{Wurm Ouroboros}{}

\introduction{
Du fühlst Deinen Körper sich ausdehnen. Dein Schädel teilt sich in 2 Hälften und Dein Körper trennt sich in der Mitte und wird zu einer fürchterlich langen Schlange. Deine Arme und Beine verschwinden im Schlangenkörper. Du fühlst Dich ungeheuer groß und Du willst noch mehr wachsen. Du fühlst ein Bedürfnis, stärker als alles was Du je gefühlt hast – ein so starkes Bedürfnis daß Du meinst, die ganze Welt zerschmettern zu können. Vielleicht wirst Du damit anfangen, in dem Du das Haus zerstörst.

}

\Trightnow{

    \begin{itemize}
        \bitem Entferne Deinen Charakter aus dem Spiel. Du bist jetzt ein riesiges, zweiköpfiges Schlangenmonster: der Wurm Ouroboros.
        \bitem Du wirfst alle Deine Gegenstände auf den Boden.
        Wenn Du das Mädchen, den Hund und/oder den Verrückten bei Dir hast frisst Du sie jetzt auf, ihre Karten werden abgelegt und sind aus dem Spiel.
        \bitem Lege die 2 runden Ouroboros-Marker in den Spuk-Startraum.
        \bitem Lege 16 grüne Ouroboros-Körper-Marker neben das Spiel.
    \end{itemize}
}

\whatyouknowabouttheheros{
Sie versuchen Dich zu töten.
}

\Tyouwinwhen{
Du alle 16 Ouroboros-Marker ins Haus gelegt hast. Dann bist Du stark genug, das Haus zu zerstören und zu fliehen.

}


\monster{Der Wurm Ouroboros}{1}{6}{}{}

  \begin{itemize}
        \bitem Während Deines Zuges würfelst Du für jeden der Köpfe mit einem eigenen Würfel um die Bewegungsweite von jedem separat zu ermitteln. Lege in jeden Raum, den jeder Ouroboros-Kopf verläßt, 1 der 16 Ouroboros-Körper-Marker, wenn dort noch keiner lag. Jeder Raum kann nur 1 dieser Marker haben.
        \bitem Du kannst Durch Räume mit Ouroboros-Körper-Marker ziehen, du legst nur keinen neuen dort ab.
        \newpage
        \bitem Du darfst nicht die Secret Stairs, die Secret Passage und den Mystic Elevator betreten.
        \bitem Jeder Deiner Köpfe kann neue Räume entdecken, ignoriere alle Symbole, die diese Zimmer aufweisen.
    \end{itemize}



\specialattackrules{

    \begin{itemize}
        \bitem Sobald die Helden ein Spezielles Ritual durchgeführt haben können sie die Köpfe angreifen.
        Jeder Kopf muss so oft geschlagen werden wie die halbe Anzahl von Spielern(aufgerundet)
        Wenn das passiert ist der Kopf zerstört.Du kannst den Rundenmarker nutzen um die Schäden anzuzeigen.
        \bitem Nur die Köpfe können angreifen, aber beide, Kopf- und Körper-Marker beeinflußen die Bewegung der Helden.
        \bitem Die Köpfe wird durch die Helden nicht beinflusst.
        \bitem Ouroboros kann nicht durch Geschwindigkeits Attacken beinflusst werden (Revolver, Dynamit, ...)
    \end{itemize}
}

\Toutro{
Du hast das Haus umschlossen. Dein massiger Körper schlingt sich darum herum, läßt das Fachwerk krachen und bereitet es für Deine Mahlzeit vor. Du wächst immer größer und stärker durch Deine freigelassenen Energien. Bald wirst Du stark genug sein die ganze Welt zu umschlingen und innerhalb Deines Körpers gefangenzunehmen. Und wenn die Welt Dein ist werden sicherlich bald die Sterne folgen.
}